[Milik又唔開...]波台9up區 31

聽日又星期二

雲加

走數狗

好撚大雨
好彩係架車度

佢狗黎

屌奶星delay 3個鐘

屌你老母牙銘

?

無

屌你老母

原來未返

收工

車迷又為左個賤種打內戰

再嘈買你耶穌

=.=

快啦喂

去左日本咩地方玩

東京牙

青馬塞車既

你坐咩車

E21A

玩左幾日

吊柒個c機問佢做乜塞車

9日

邊位女手足

ig

屌，我識

咩咩妹原來都系曼狗

有錢仔

Who ig ok?

得fb

喉嚨痛到俾刀割咁

住歌舞妓町d爆房旅館，好平

9日總共洗左幾銀？

兩個人$25000

有冇手畜有打gundam

25000有幾多？

一個人萬零蚊差唔多

垃圾驚都玩

阿狗

太少機

可能我窮
我21號去

1/8

雲加好波

I'm all out of love, I'm so lost without you

airsupply

ching sick song

宜家d90後都唔知咩叫air supply la...

你唔係90後咩

00後....

我98添

你出去問下d口靚仔知唔知邊個係stevie wonder,air supply,whitney houston....

我靜係識MJ

牙銘係咪度

死熱狗又扮嘢

比我屌緊

gay

我成日都屌n賓牛奶同村短

佢講得岩

除左stevie wonder狗也不屌
老版19pop

我都要屌

波台咁多gay佬

互屌8粒鐘係最低要求黎

體能勁到
波台果然高手雲集

互射二十次先俾走

樓主熱狗

今日食完條有仔既女 個心好後悔

pk

賤人

ok呢一刻開始睇你唔起
最憎呢D仆街

短鳩身同感受

yes

屌人條女都算, 仲要趙完唱

佢話同男朋友拍左二年 佢男朋友對佢好好 我問佢 我同佢男朋友比較有咩分別 佢話我無安全感 成日講大話 唉 我有小小沉左船

唔係 我沉左船 我無屌到 不過有揸有摷

你荒你有得屌唔會屌咩

食屎狗

tg me photo ok?

等陣比你食埋

Pmed

唉 天呀

Do wt ar bb

巧正

牙毒，條女好似好幼齒

我最愛嘅一個ex有新仔
我個心痛得很..

佢唔食超過16碎嘅女

i know tat feel

茅波

靜啦臭雞

其中最愛之一？

關你撚事

收嗲啦臭g

唯一 對佢最上心 付出最多

On9

點樣捱過

時間沖淡一切

系 今日無feel過兩日就扑野

男朋友有需要，無辦法啦

屌你老母臭西啦, 咁你又勸人

我係抑壓自己對佢嘅情感

Btw 買俄羅斯下一隊入球禾岩岩買左

我見你地個個都破戒，咁我都唔執輸了

冇錢牙戶口
豬撚到懵
抖返排先

你老母真係比狗屌
on9臭西

Sor9ly...0:2了

55

幾時做左男朋友🤔

真係好撚賤
我仲認真聽你勸, 戒緊扑野

你地女人係仆街係雞

159係特別仆街特別雞

今朝比左場100%波堤格雷c冇買咩

😙😙😙😙

你唔破戒我都唔會破
要怪就怪你自己

屌！慢左

臭西, 祝你比人搞大個肚

抖左兩日啦
琴日煞科都冇玩

咁撚毒

你呃9我我真心失望

早兩日吾中意人 比人扑左就成為情侶 過兩日又冇feel就去報京 勞資糾紛

159真係信唔過 又話保持依家關係幾好，唔想拍拖

早兩日又話原諒我

好似d臭西港女
比人扑左又唔想覺得自己濫就同人一齊

錢部女人都信唔過

🤔🤔🤔

祝你做媽媽

原諒左你訓教前果Q咋

想照顧佢😙

用套就穿套
唔用套就外射都有BB

我返工前嗰q係比佢姦，所以唔計

祝在座各位用套扑野穿套
包括我自己

之後再生甩甩

15：老公我今日煮左好多海鮮牙
仲有龍蝦添呀
A：咁正?
15：係牙 我食龍蝦你食屎牙

姦？告佢囉

我只系想得到我哥哥嘅原諒

系

呢度D手足都唔原諒你
你哥哥只會從此知道你既真面目

我原諒左佢了 我份人心軟賓周硬

我刀系受害人

廢

I love you

妹妹比人姦好慘

認真，個學生比左1200蚊叫我寫三千字功課，嫌收得少，可唔可以寫完再去佢學校告發佢？

我信佢真係比人姦

系 希望大家5好再話我

告啦

Thx哥哥

妹妹比人姦完都想照顧佢
真係好偉大

我收$1000幫佢做ok?

你做私補？

唯有好似印度咁啦

我收$800

岩18

一人寫1500對分ok?

你咁黑都似

15妹

25b 條女係咪值得沉先

佢都唔想, 唔好罵佢了

我最多似斯維斯達

G

又睇唔到樣又睇唔到身材

垃圾
你仲垃圾過159

樣正 但無身材 好撚瘦

點先識到女

...

真係屌你都嫌臭口
自生自滅啦你

佢係..搞人條女

最憎人搞人條女
X_X

醉鄙視呢d人

25b 星期五去蒲 go?

屌你牙

真係要好似AGGER路同老鼠咁仆街既人先做得出

你開台？

我都淨係試過幾次

細場囉 大場好撚貴

大佬好魅力, 好波
牙毒就仆街仔

呢樣真

唔係私補，唔知乜大學，寫research introduction

我好窮牙，唔夾錢開台

Ipad 扑野千其吾巧除3會以為自己吊緊男人

落去un囉 我地星期六卜左graf 星期五就本來剩un

屌你收啦 咁撚型都扮冇女

明明你最撚型

呢個po最樣衰應該係我

Me

希望樓上班mk全部收皮

都識唔到

牙毒

希望樓上條女同ex去多㡬次旅行

邊位手足 咁都忍得 屎都食得

咪短鳩

你間中學專出垃圾

屌你牙 band1中學來

聽講間野都唔係好掂了

因為我呢d優秀學生

搞人條女既優秀學生

你條女去左旅行未牙=.=

邊間

女人正仆街 臭雞

餓

好唔開心 星期六見到exex係lkf拖住另一條仔 個心真係好撚痛 好似俾刀插咁

人地見你拖佢條女 人地仲唔開心呀

短9 rip

我真係有小小鐘意條女 但佢有男朋友 我知我唔應該追佢

短鳩真心嬲

一係拆散佢, 一係放棄
唔好背住人地屌人條女咁撚賤

佢話佢男朋友對佢好好 拍左兩年 我問佢 佢鐘唔鐘意我 佢話唔識答 我同左佢講我鐘意佢 佢同我講覺得我玩佢

收手啦 有報應架

星期二了

系
無數個星期二了

我呀爸都5聽但我聽

tg我果個?

sleep is for the weak

Reply wrong

有報應，為一時快感

盧卡古入波

快斷腳

Yes

d first touch

陣地戰廢七成 . 而且佢First touch控得衰次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等

吾系南美球員系差d

希望斷腳

希望曼年全隊性無能

岩岩一開機睇 賤種獌華西踢鳩人 友誼賽都咁狼

牙古路性無能先啦

紅埋

友賽都咁狼

曼年全隊空難

有名你叫 賤種獌

賤撚到

Ching又發作

好想開post屌鳩賤種獌

十卜

笠水正契弟

就黎開鳩班賤種獌波

友賽都咁有魔性

快

Ching完全病發

我鏝買埋山齊士文迪就贏硬英超
仲洗縮低個頭比你打咩

agger路又痴q左

第幾形態

快撚d放山齊士尼啦
阻撚住人發達

不了

七成少女做愛不戴套 相信自己是對方「唯一」

159

奧b強勢回歸

159可恥

周身病 嘖嘖

分析顯示，少女不戴套原因，主要與伴侶有關，包括對方要求不戴套、不想破壞氣氛、覺得不戴套關係更親密等。
agger路黎

agger路同15妹交叉感染算啦

我同159隻臭g一定帶套
佢周身病

去左旅行未？

今日回歸 唔好講衰野ok?

日本男：和港女戀愛是人生處罰遊戲

成班loser係道圍爐

我見到個post都唔想入
feel到好多酸毒撚9up

咁想典牙短鳩

好撚肉酸

條女仲有冇同ex聯絡？

毒撚

我想做佢條女個ex中出完搵佢埋單爽死-3-

好仆街牙你地

不過我都想

又叫返奧B, 即係唔駛理個女仔知道你講佢啦?

佢條女系臭g 比錢就可以吊個d牙

收皮啦

我唔會再講佢

致命奧b

順其自然啦

呢隻閪馬黎

又散左拿？之前又話穩定發展中？穩定發展到散左

仆街路狗

關心下手足又吾得牙

做乜春周街都係啲露膊衫

想針了

靚女著幾好睇

做乜牙

就係見親都係靚女

老了

我蓉兒咁著都幾好睇☺️

今日以前team個女同事專登黎請禾食lunch

唔講佢壞話

又哂命

你地平時唔開心會做啲咩
呢排無乜心機

吹風

但今日落雨 唔想去海邊

去唱k囉
發洩最啱

整返支煙啦

屌女

以前耐唔耐食一兩支 而加大半年冇掂煙
連打飛機都冇mood 屌女都係

又多個sp

保蛇去左撐雲加

🚬

飲酒

飲左幾日 雖然未去到醉

担担麵

肥死你 死肥仔

想食 有啲肚餓

屌你牙銘

一個唔飽
煮多個先
今次落埋雲吞

唉屌 訓先 好撚肚餓

肥死你呀

好撚正
個湯落花椒煮

燃點香煙喝啖酒，所有不快都溜走

Kelly鬧得我好岩
駁吾刀

男定女先..女既我可以幫下手

男既等我黎啦

女人應該好灑脫 分完就唔撚理

叫春王

渣ga

岩先見完班新仔 on99 有個令仔問我幾碎 做幾耐先可以升職加人工之類 扮哂好smart好上進咁

要屌女上司

我系佢上司

宜家d 90 00後

@S_Kagawa

你先係

Both

而家啲新仔好撚虛偽

你指咩新仔

你講邊個新仔？

好撚憎飲魚湯

Why牙

臭牙

蟹湯

正

魚湯有啲好腥
細個聞到魚腥味想嘔 到大個聞到腥嘅魚就唔想食

煎香左條魚 加兩片疆 加豆腐皮蛋芫茜滾湯不g幾好忍

係女黎

唔色飲

你安慰下人啦

我老母整得魚湯唔掂

關我撚事=.=

咪撚理佢啦

女人喊好麻煩

令吾令女/大吾大波

你滿腦子都係性=.=

700 好癲

再上500 再拆

ryo睇好上500？ok, me all in佢

留多[i

村短收工

hi

去咗上堂🤔

賓囝

虛狗死左未

陳晚俾我屌到虛脫 現家都仲未醒

咁垃圾架佢

好耐冇見

巧掛住腰牙

我呢我呢

奧狗偽毒黎 不了

[img]img]

d反雲狗

me真毒

利迷黎

橙 唔巧屎

村短 I love u

做咩影我

姐係話我真毒啦屌你老母

HI

屌埋你牙

HI虛狗

達仔

巧貴

是但啦 又唔係我出
靚仔最緊要

小豆

刀系拿卡鍚迪好

又然

單刀都唔撚入

然左拜狗

3場入得1球 水貨

只係大隻少少既禾仔

刀系義和b藍斯勁

兩個搞掂左拜仁成條防線

-6加人地放水

拜狗仆街到 友賽刀出強陣

京比我廠456

爺爺都讓佢地, 出青年軍, 後備既後備中堅, 食物中毒既球員上場

等丙朗同小花退落黎之後
足球將會係2和b既時代

尼日尼亞三劍俠

冇上黎一排攪咩推得咁慢

d高質會員唔見哂

159去左比人吊 吾幫手推po

系 冇左我一排係咁

屌奶星 曼聯今季攞唔到英超我表演食屎

159 背叛左禾地

又話唔扑

搵我

N賓

奧b

Milik

樓上除左我之外全部低質

曼城最熱

睇完個後防都係不了

賣山神過黎啦屌你老尾

department打黎同我講要defer一個sem

80%去PSG

Why

知道左你去愛國遊行？

on撚9去psg既話祝佢死全家

有科仆街科逢semA先開
之後我又未meet到佢pre-course d科
未有得讀

咁應該即刻比我畢業先係

之前做乜唔讀

曼城要咁多前場

夾唔到時間牙

大把錢 吹牙

右Walker 左Mendy

Sane 史達寧已經夠做啦

兩個反骨仔黎 養唔熟

哥狗連Joe Hart刀當人球甘踢

依個又係反骨仔

入得鏝都係為份糧姐 邊有反唔反骨

我入你老母個西都係為射精

我老母係麻友

麻友=架純=G

渡邊家銘

今次十卜牛奶囝

你老豆姓李 你老母係麻友
你係雞個仔，無衝突

chester

Who cares if one more light goes out
In the sky of a million stars

由細聽到大

另外，與紅色比較，代表「藍色」的李斯特城絕對是另一多數，不過與利物浦的比例大約為2:8。非官方李斯特城球迷會管理員阿Joe坦言沒有壓力，因為大家都是睇波，然而亦會嘗試以吶喊、唱歌助威，鼓勵愛隊以及震攝對手。

牙Joe

摘仙？

叫親joe都好高汁

中學雞去親neway都鳩嗌numb

睇個樣已經係一表人才

I've become so numb

吊你老尾

由此觀之
反雲既都系細蚊仔

系
撐雲先係真理

見到其中一個係A_Mxxxx

吾出文走去反雲

成班笑笑口以為好過隱 出街比我撞到打到佢入icu

見到你咁靚仔嚇晒去睇心理醫生啦

嚇到射波

who play fifa now?

U rub

15狗攪咩 冇追過post

你上場走場

扑野

村長

拉b

想問下熱氣公民陳柏洋係咪度

159係咪比人扑到暈左

我唔係

多日不見上水

日扑夜扑 好淫亂

生粒粒 大左肚啊

收到風159掛住扑野唔上水

唔洗收風都知啦

狗先玩

拜仁係咪練緊兵牙

王騎

一陣又有得睇超級殺阿人

老師晚安

乖！

你不乖

你食屎

屌你

cos係咪有波踢

Conte vs Wenger
1st meeting; Wenger won
2nd Meeting; Conte won
3rd meeting; Wenger ✅
4th meeting; Conte✅

一人一鋪

左路瘋狗

跑十步冇氣啦

杰寧公主好撚正

屌你牙 我pedro

猁狗d氣焰真係...

有冇安答down返war3一齊玩TD

好似無乜新圖了

即係飛機盾又然番

水TD好似keep住更新
但兩年前開始淨係出簡體

屌你老母咪燈

支那豬

Kenedy咩事

ig story出prroa china

支那冇一個係無辜

岩 抵啦

見到班支那豬激到生蝦咁跳就心涼

最衰kenedy say左sorry

死車狗

蝦我地中國人, 抵死

好彩我愛國

我轉迷p$g

企硬啦，還掂本來都冇前途

佢得罪左我地中國, 應該無球隊敢接手

要躝番巴西了

159係咪冇上過水

自從扑野之後就唔見左

極不安

踏血尋_

15妹人格有問題, 抵撚死的
唔會做帛金過佢

雖然佢系仆街，但佢死左我都會傷心😢

龍蝦屎冇喇

佢條仔design人，通常design人都比較變態

RIP十五妹

蝦魂長存

Kagawa柒到

拋西瓜搵龍蝦

😘

泰皇

拉B

收到風159上左大陸落仔😰

食龍蝦屎就落到啦

甘撚快就比人屌大左個肚

呢個唔止落到咁簡單 係會死人

條新仔挑起佢原始嘅慾望

條條女都系甘，平時扮撚晒野
實際第一次仆野已經可以沒套中出

淫在骨子裏

工都唔返 日扑夜扑出事啦

牙路都扑過唔少

係咪煮佐龍蝦大餐食, 2個食到無晒影

晨早話佢on9得把口，乜撚野扑野好無謂

未同15妹繁殖過

U偶像系哥迪奧拿

我以為係沙維奧拿

吹牙

收到風 15妹第一胎係仔黎

第一胎叫牙龍定牙蝦?

永續雲加

胎仔

啵

牙屎

冇人鳩嗡

去左拋西瓜

159

搵緊159

我願意用2和b條命換159番黎

加埋你

牙銘條命唔值錢

收到風159又上去條仔屋企被扑野
好擔心條仔會惹官非 勞資糾紛

我以為你都唔見埋

佢掛住同腦細扑野同埋傳染手足口病比下屬

聽聞佢腦細都四五十路

佢咩女都扑㗎

同159一樣咁公廁

系，幾十個sp

吊你老母 我老細35左右啦

狼虎之年

真 扑左有冇十次

25仔

之前送飲醉咗嘅腦細返腦細屋企，仲係阿Po直播

屌奶星 第二朝應該係着番同一套衫番工

就係要用d重要既野黎換
可想言之你條命既重要

冇扑牙

想踢波牙

揸波好過啦

邊似你有得揸

撚有得揸

自己個肥仔波

肥仔萬歲

sor fit到阿朗咁 冇乜脂肪

成班淫蟲🤕

對佢地好失望

銀魂真係好撚on9

U2

me青頭

今日星期幾?

222222222

好正，邊到有得睇返tvb配音

返工

放假

😑

性病死未

牙銘下次遊行先有工開牙

路b今晚有冇水

25milk，路清咁幫你都反

找數未

又禮拜二了🚬

未系

📜

冇159個post成個禮拜先廿幾頁🙈🍉🍉🍉🍉

掛住佢同牙路同25b講淫野🚬

叫路狗講淫野啦

死全家啦叫佢

今晚拜仁要然了

25

認錯，我係叫15妹

咩咩妹同牙路屌左未？

agger路已經比佢訓練到成隻狗咁

本來就係狗

駁5到

你系綠帽狗

你系牙銘

有咩5會？

要煲綠豆下火了

路狗

似你咁煲就死啦 逐粒逐粒食架

是其是 非其非

短鳩

25b 星期六係咪開團去蒲牙

虛b咩事

收到

好耐無賭 跟你3000了 中左星期六請埋25b開枱

收工 今晚睇甲一

貢好

2:0

牙毒今次大手筆了

記得派我

Lm

牙毒可否然完錢搵返159返黎？

牙毒下星期六u開台，我帶女

想莊

阿犬點和

飛機盾又可以大炒

車又大炒垃圾阿

有我

爺爺拆垃圾車啦

認真有啲進步，今季唔好再跑到痙攣咁，OG同埋射龍門就OK嘅

死老野唔識用我咋，搵我打邊

咪25啦 冇爺爺鬼有人識你

岩牙

是其是

你d女我岩唔岩牙

25b 搵啦 佢地sp

18至28碎都有

牙毒想要8歲

想john ok?

不安

牙銘8碎都想join

8個月都ok

牙銘不愧為第一愛國戰士

456狗

jer夠未？

和解

和錯sor9

下星期六 老蘭團
1)毒仔
2) 25b

去左日本去唔到

🍇

代我去六本木

我去日光

唔洗番工牙 仲唔訓

hey

共你相識三千天我沒名無姓

我共你去到最遠也只是友情

唉 好撚混亂 我呢排傻撚左 我搵返我ex 佢而家有男朋友 我同佢做返以前情侶果時既野 同一時間 之前都有講 我鐘意左個有男朋友既女仔 佢而家名義上其實同我一齊緊 但佢實際上未分手 仲同緊佢男朋友一齊 仆街 而家我好撚辛苦 我抽唔撚到身 究竟我係到做緊咩撚野 我呢段唔只係三角戀 係5角戀 我好撚辛苦 唉

牙毒
放手啦

我而家鐘意個女仔其實應該會同佢男朋友分手 但佢講左一件要好大決心先做到既野俾我做 當我做左佢先肯同我正式一齊 唉

醒下啦
如果佢真係為左你飛左而家條友
姐係都會為左第條仔飛你

乜野？

牙義

佢叫我紋身 唉 我覺得好誇張 我未決定

我決定要鳩up推到1001
一個星期都唔爆post唔係好得

唉 我有咁同佢講 佢講左d我好感動既野

無左159 爆post很難的

我今晚安全期？

仲未屌 佢唔俾 佢話我未係佢男朋友

我想紋手指

咁叫佢仆街啦

紋身其實對之後有咩影響 搵工難？

屌你見工都係著長衫長褲咖啦

政府工唔係唔俾紋咩

文職冇睇理柒你咩

同埋你係咪唔做政府工唔得先

唔係 都唔會做 但緊係覺得有影響 唔太想紋

咁咪唔好紋
佢都on 9開D咁既要求

沉默亦可~~感覺到

瞓咗

牙賓

廢鋒

紋身

毒男幾碎牙

廢村

紋身好啊

我都紋左大仔個名落手

就咁紋名好mk 爆手好睇好多

辯題: 雲加退休對阿仙奴利大於弊

有無波台手足join

U同保蛇go la

me

之後會慢慢加野落去
手就炸硬架啦

正方：agger路 世界情色王 Ryo蛇
反方：保蛇 禾 返六日

me 反方

+1

join 反方

N賓join反方

禾19

個紋身好mk

你巧似傻仔

美式style

禾系

25b vs fifa?

巧撚mk

等我半個鐘

認真，好柒，搞搞佢

快 係屋企無野做

義和b正方

死老野收山啦！

雲加退左休就無人用你

me評判

呢個真

屌奶星！毒狗又走場

2&B呢D 真係飲水唔思源, 枉爺爺仲俾機會你

25B

狗黎, 259

滾回尼日尼亞

終於入左錢
急尋會然路斯基bb

屌緊腦細

奶奶

下個post開頭用蝦魂長存定戒扑野？

有下個post 先算啦

你又岩
好冷清

冇咗159同agger路講淫野

靜鷹鷹

Hi

準備屌到牛奶人體爆炸

Gundam versus係咪入唔過

唉

水泡點牙

又jer

入完錢又輸曬

又去左揾ex？

唔系咁開心牙嘛

即係典呢 又唔講

橙🍊

點唔掂法

情像雨點 似斷難斷 愈是去想 更是凌亂
我已經不想跟你痴纏 我有我的尊嚴 不想再受損～

為個女人搞到咁

真是好on 9

仲未醒

都唔關佢事既 我本身都有病

生理病定心理？

過多兩日要返香港了
下一站 歐洲
有冇人自己一個人去過

一個人去歐洲

儲緊錢了 我諗2-3萬窮遊3-4星萬
我想見識下外國嘅生活同風土人情
其實係想借遠行想對自己好啲

做第二個dost
打算去邊幾個國家

最想去英國 唔知會唔會睇波 好撚貴
其次係西班牙 法國 德國
暫時想去呢幾個熱門國家

心理病最慘 難斷尾

如果係感情帶黎嘅傷痛 係要一段時間治癒
我好明白 我都仲有啲唔開心
唯有靠自己對自己好啲 多做運動多做正面嘅野
要別人愛你 先懂得自愛
天助自助者

又叫spring

有無睇心理醫生

英國野食好垃圾

奧寶

英國野好撚好食 你唔識去姐 ching 倫敦大把正野

買啦

Dost去左幾耐

想去巴塞做巴狗

me
一個人去個R洲半個月

Share 詳情去左邊
半個月洗左幾銀

好似洗左25000~28000
去左英德法西葡

照顧老婆啦 仲上黎

咁平

窮遊+住hostle平好多
一日基本15-20歐食野搞掂

如果我3萬蚊窮遊
3-4星期得唔得

有食藥 心理醫生就冇

講多少少ok? 9月會去倫敦幾日

要返工啦 希望可以忍住唔喊……

為左女 值得咩

清我永遠十卜你

我同你一樣, 但我仲有見醫生

g 2千蚊一晚

儍人, 唔值得啦, 搵過個啦

何苦呢

好辛苦 一諗到就好痛好痛 啲眼淚好似湧出黎咁
我真係好愛佢

但人地唔係對等咁愛你嘛

佢尋晚話我係最自私個個 冇理過佢感受
我聽到真係好傷心 好痛心
原來我做咁多野係佢眼中都係徒勞……

好直接咁講, 有理過你感受就唔會同個EX去旅行
喊完傷心完好好振作啦

呢種人等天收
你值得更好

睇下去邊
法意物價偏高
要慳d

柏洋貢有經驗 拎過課金錢去旅行牙

佢講到咁都冇諗過返轉頭啦
放手啦！長痛不如短痛

吾爭氣笑左
我15碎細個刀會巧似你咁 之後知道女死女還在 就冇再好似你咁了 cow過件未得囉

禾巧細個比女挽已經明

禾刀系

個時比女飛 好彩刀汁返劑冇蝕底 之後知佢識左新仔 出面d死mk 傷心過一排d豬朋狗友介紹d c妹我識好快就被女cow 感覺好爽就茅再傷心了

開解緊佢咪25啦=.=

屌咪打5p字啦好難睇

佢係咁

5P仔唔打5P字, 邊似5P仔

佢阿Po都係咁

路狗除左跑馬時間正常小小 其他時間都9

吹牙 -3-

Same

rip

你想單身很久了？

咁易嬲就飛左佢啦

好mk啊

呢個po好撚多mk

覆返佢一句 回錯sor9

屌 美心月餅8月頭先有得訂

159扑完野出番黎

忙完啲私人嘢

終於扑完

唔關呢啲事

一系吾扑 一扑扑幾日

盲撚咗咩你

屌你仲生存

我早兩去食元氣 高速列車 我專登吾㩒制退車 佢係咁咇咇聲 我上下跑道刀系我d野食 其他人冇野食送到去佢地枱 笑死

你死我刀未死啦

應該會有職員過嚟幫你禁
路9出去食餐飯都甘唔正常

冇牙 我過左5-10分鐘先㩒 我坐卡位 不過覺得好多餘d層飛哂落去d野食又吾襟蓋

我嗌左太多野食先放系格車到唔拎走-3-

我買咗呢啲

我都係鍾意以前迴轉咁樣

你唔識放上張枱度牙

祝你d熱包穿哂 石灰粉爆炸=3=

太細牙 2人枱 我同女同事坐得巧逼

真系好撚黑心

益咗你拉
但咇咇聲唔覺得嘈住食飯咩

前日喺海底撈入面食煙 真係覺得自己好撚仆街

你不嬲仆街

我初戀呀你班仆街

15妹回魂

初戀係傷d架啦
不過你溝到下個就會忘記佢架啦

佢有下個再算

當初你地由陌生人開始相識 由朋友變戀人
而加返去朋友/陌生人階段
努力改善自己 有質素有條件 你想要咩女都得啦

好撚仆街 雖然係事實

因為我都係

This true

講就易 做好難

靜啦

過多一排就會好啲
你地係同學定同事

both

做乜又叫春🤔又有感情煩惱

想追返人就唔好再諗住月做返自己先
等多一年半載先再追都唔遲

比條女當佢傻仔咁玩

邊有戀，佢當你condom咋

樓上兩個仆街

比你追得返要食幾多手飯

女啫.....拍多幾次拖就睇化啦......條女鍾意你都有限

佢地好似怕奧寶未jump

特別係路狗

咁係阿麻，未扑野算咩拍拖。你之前扑埋都未拍啦

我收工就去jump

今日星期四佢點會正常呀

159一返黎推Po快好多

5好提了

咁大個人自己識諗架啦 我估佢京自己吾知幾時先再有拖拍先死攬吾放 女仔感覺淡左 你做咩野刀感動吾到佢架啦 你愈搞得多野 佢愈覺得你乞人憎 cow過件仲實際

你出文嘅話都會快好多

之前好似話吾中意人了 第日就扑野

奧寶幾碎呀？而家先初戀🤔
不過溝過件有幾難啫 唔好死攬唔放啦

如果我系佢條女個新仔 實吊柒短鳩叫佢咪煩收皮死左條心佢

咩料呀？而家佢條女有新仔？唔係不嬲話ex咋咩？
不過呢啲走唔走得出嚟睇自己造化，無人幫到佢

條女吊柒佢自私吾顧佢感受 多數系已經有新仔/中意左第二個又有暖昧關係

女死女還在 牛歡喜要炒咸酸菜

這個freestyle真牛

短鳩真系巧吾kai針 哥哥請你出去飲酒啦 吾巧屈埋屈埋 男人老狗喊乜春=.=

咁又未必係必然嘅
但條女擺到明唔值得你為佢付出
奧寶係人 唔係工蟻喎🤔

梨有freestyle 嘛？

玩留

你有無女帶出嚟比佢先

返工牙

琴日地鐵條友碌鳩咁短
懷疑牙路黎

奧寶黎 佢受太大刺激

似喇似喇

條女當佢傻仔咁舞
要拍得長 好似當大家朋友咁 乜刀講夠坦白有時我仲會講埋粗口 有事又要幫到手 平時扮下on9 大家笑下 適當時候就哄下人 我同條女刀差吾多6年啦 不過熱戀期之後系成日嘈交架啦 短鳩加油啦-3-

想拍得長一定要地位對等

我冇乜異性朋友 有刀系同我有d野....吾想做老襟

狗公

我就系出面我話哂事 系屋企就工人黎 d家務煮飯洗碗我做哂

乜牙 俾女cow刀狗公牙

23日 買野都買左好多錢

短鳩，我最近識左個18碎妹妹，介紹比你識啦

咁分左手冇得怨 如果真係睇咁重 就真係算數

呢排返工 日日都係公司冇野做

阿po有個19介紹左個大波有$女我識細我一年不過好賭純想拎我料 介紹短仔你色啦-3-

講粗口好正常啦吓話
我都拍過6年幾 最後始終刀系捱唔住

牙奶仲唔出嚟搶1001？